{
    "Ir": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Ir para o conte\u00fado",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Ir para o menu principal",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "conte\u00fado": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Ir para o conte\u00fado",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "menu": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Ir para o menu principal",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "principal": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Ir para o menu principal",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "CORONAV\u00cdRUS": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "CORONAV\u00cdRUS COVID-19",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "COVID-19": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "CORONAV\u00cdRUS COVID-19",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "COVID-19 ",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "\u00d3rg\u00e3os": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "\u00d3rg\u00e3os do Governo",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Governo": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "\u00d3rg\u00e3os do Governo",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Acesso": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 4,
                "extracts": [
                    [
                        "Acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Acesso R\u00e1pido a Servi\u00e7os",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "informa\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Legisla\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Legisla\u00e7\u00e3o",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Participe": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Participe",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Acessibilidade": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 4,
                "extracts": [
                    [
                        "Acessibilidade",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Acessibilidade",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Acessibilidade",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Acessibilidade",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Opine": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "Opine sobre o Portal",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Opine sobre o Portal",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Opine",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "sobre": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 6,
                "extracts": [
                    [
                        "Opine sobre o Portal",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Reposit\u00f3rio armazena informa\u00e7\u00f5es sobre projetos e produtos da UnB",
                        [
                            3
                        ]
                    ],
                    [
                        "Comit\u00ea emite nota t\u00e9cnica sobre momento da pandemia no DF",
                        [
                            4
                        ]
                    ],
                    [
                        "Opine sobre o Portal",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Encaminhe a sua opini\u00e3o sobre o funcionamento do Portal UnB",
                        [
                            4
                        ]
                    ],
                    [
                        "Reitoria emite nota \u00e0 comunidade sobre a retomada das atividades presenciais",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Portal": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 6,
                "extracts": [
                    [
                        "Opine sobre o Portal",
                        [
                            3
                        ]
                    ],
                    [
                        "Portal do estudante",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Opine sobre o Portal",
                        [
                            3
                        ]
                    ],
                    [
                        "Encaminhe a sua opini\u00e3o sobre o funcionamento do Portal UnB",
                        [
                            8
                        ]
                    ],
                    [
                        "processo de desenvolvimento do Portal",
                        [
                            4
                        ]
                    ],
                    [
                        "Sobre o Portal",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "ENGLISH": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "ENGLISH",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "times": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "times",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Universidade": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "Universidade de Bras\u00edlia",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Universidade de Bras\u00edlia",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Universidade de Bras\u00edlia",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Bras\u00edlia": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 4,
                "extracts": [
                    [
                        "Universidade de Bras\u00edlia",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Universidade de Bras\u00edlia",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia por pesquisadores da UNB",
                        [
                            7
                        ]
                    ],
                    [
                        "Universidade de Bras\u00edlia",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Institucional": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 5,
                "extracts": [
                    [
                        "Institucional",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Avalia\u00e7\u00e3o Institucional",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Avalia\u00e7\u00e3o Institucional",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Institucional",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Campanha Institucional 2021",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "UnB": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 36,
                "extracts": [
                    [
                        "A UnB",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnB Pesquisa",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Editora UnB",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Prefeitura da UnB",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnB Idiomas",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Registre a sua opini\u00e3o e ajude a UnB a seguir avan\u00e7ando",
                        [
                            7
                        ]
                    ],
                    [
                        "Reposit\u00f3rio armazena informa\u00e7\u00f5es sobre projetos e produtos da UnB",
                        [
                            8
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnB ocupa 7 posi\u00e7\u00e3o entre federais aponta ranking",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Encaminhe a sua opini\u00e3o sobre o funcionamento do Portal UnB",
                        [
                            9
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnB CI\u00caNCIA",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnB CI\u00caNCIA",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnB HOJE",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnB HOJE",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Use o Guardi\u00f5es da Sa\u00fade e seja parte da vigil\u00e2ncia ativa contra a covid-19 na UnB",
                        [
                            15
                        ]
                    ],
                    [
                        "Projetos da UnB contra a covid-19 est\u00e3o reunidos em portf\u00f3lio",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Im\u00f3veis UnB \u00cdcone",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnB",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnB em A\u00e7\u00e3o",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Aprender UnB",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Aprender UnB",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Marca UnB",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Marca UnB",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "\u00cdcone UnB Mais Artigos",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnB NA M\u00cdDIA",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnB \u00e9 a melhor colocada brasileira em campeonato de programa\u00e7\u00e3o",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Galeria de Imagens Flickr UnB Oficial",
                        [
                            4
                        ]
                    ],
                    [
                        "Facebook UnB Oficial",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Instagram UnB Oficial",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Twitter UnB Oficial",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Hist\u00f3ria da UnB",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnB em n\u00fameros",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Prefeitura da UnB",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Editora UnB",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Marca UnB",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Telefones UnB",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnB",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Administrativo": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Administrativo",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Administrativo",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Campi": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Campi",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Estrutura": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Estrutura Acad\u00eamica",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Acad\u00eamica": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Estrutura Acad\u00eamica",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Vida Acad\u00eamica",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "In\u00edcio": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "In\u00edcio",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Vida": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Vida Acad\u00eamica",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "estudante": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Portal do estudante",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Gradua\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "Gradua\u00e7\u00e3o",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Gradua\u00e7\u00e3o",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Gradua\u00e7\u00e3o",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Educa\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "dist\u00e2ncia": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Extens\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Extens\u00e3o universit\u00e1ria",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Extens\u00e3o universit\u00e1ria",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "universit\u00e1ria": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Extens\u00e3o universit\u00e1ria",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Extens\u00e3o universit\u00e1ria",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Assuntos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Assuntos internacionais",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Assuntos internacionais",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "internacionais": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Assuntos internacionais",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Assuntos internacionais",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Inicia\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 4,
                "extracts": [
                    [
                        "Inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "cient\u00edfica": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Egresso": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Egresso",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Identidade": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Identidade estudantil",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "estudantil": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "Identidade estudantil",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Representa\u00e7\u00e3o estudantil",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Assist\u00eancia estudantil",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Representa\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Representa\u00e7\u00e3o estudantil",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Pesquisa": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 4,
                "extracts": [
                    [
                        "Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnB Pesquisa",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Grupos de Pesquisa",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Infraestrutura de Pesquisa",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Inova\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Grupos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Grupos de Pesquisa",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Infraestrutura": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Infraestrutura de Pesquisa",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Propriedade": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Propriedade Intelectual e Transfer\u00eancia de Tecnologia",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Intelectual": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Propriedade Intelectual e Transfer\u00eancia de Tecnologia",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Transfer\u00eancia": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Propriedade Intelectual e Transfer\u00eancia de Tecnologia",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Tecnologia": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Propriedade Intelectual e Transfer\u00eancia de Tecnologia",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Empreendedorismo": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Empreendedorismo",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Parque": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "Parque Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Pesquisadoras registram on\u00e7a-pintada no Parque Nacional",
                        [
                            4
                        ]
                    ],
                    [
                        "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia por pesquisadores da UNB",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Cient\u00edfico": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Parque Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Tecnol\u00f3gico": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Parque Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Cient\u00edfica": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Cultura": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Cultura e Sociedade",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Arte e Cultura",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Sociedade": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Cultura e Sociedade",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Arte": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Arte e Cultura",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Arte gr\u00e1fica em cor roxa com os dizeres Covid-19 ueneb\u00ea em a\u00e7\u00e3o",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Museus": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Museus",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Diversidade": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Diversidade",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Esporte": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Esporte e lazer",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "lazer": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Esporte e lazer",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Sa\u00fade": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Sa\u00fade",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Use o Guardi\u00f5es da Sa\u00fade e seja parte da vigil\u00e2ncia ativa contra a covid-19 na UnB",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Sustentabilidade": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Sustentabilidade",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Empresa": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Empresa Junior",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Junior": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Empresa Junior",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Servi\u00e7os": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 4,
                "extracts": [
                    [
                        "Servi\u00e7os",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Carta de Servi\u00e7os",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Acesso R\u00e1pido a Servi\u00e7os",
                        [
                            3
                        ]
                    ],
                    [
                        "Servi\u00e7os",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Carta": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Carta de Servi\u00e7os",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Carta \u00e0s professoras e aos professores",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Mapas": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Mapas dos campi",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "campi": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Mapas dos campi",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Conhe\u00e7a os campi",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Sala": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Sala de imprensa",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "imprensa": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Sala de imprensa",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Fale": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Fale Conosco",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Fale com a Secom",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Conosco": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Fale Conosco",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Assist\u00eancia": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "Assist\u00eancia estudantil",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Assist\u00eancia Estudantil",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Assist\u00eancia Estudantil",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Apoio": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Apoio psicol\u00f3gico",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "psicol\u00f3gico": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Apoio psicol\u00f3gico",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Biblioteca": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 4,
                "extracts": [
                    [
                        "Biblioteca Central",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Biblioteca Central",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Biblioteca Central",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Biblioteca Central",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Central": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 5,
                "extracts": [
                    [
                        "Biblioteca Central",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Biblioteca Central",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Biblioteca Central",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Arquivo Central",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Biblioteca Central",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Editora": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Editora UnB",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Editora UnB",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Fazenda": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Fazenda \u00c1gua Limpa",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Fazenda \u00c1gua Limpa",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "\u00c1gua": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Fazenda \u00c1gua Limpa",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Fazenda \u00c1gua Limpa",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Limpa": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Fazenda \u00c1gua Limpa",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Fazenda \u00c1gua Limpa",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Hospitais": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Hospitais Veterin\u00e1rios",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Hospitais Veterin\u00e1rios",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Veterin\u00e1rios": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Hospitais Veterin\u00e1rios",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Hospitais Veterin\u00e1rios",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Hospital": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Hospital Universit\u00e1rio",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Hospital Universit\u00e1rio",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Universit\u00e1rio": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 5,
                "extracts": [
                    [
                        "Hospital Universit\u00e1rio",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Restaurante Universit\u00e1rio",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Hospital Universit\u00e1rio",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Restaurante Universit\u00e1rio",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Universit\u00e1rio Darcy Ribeiro",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Ouvidoria": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Ouvidoria",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Prefeitura": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Prefeitura da UnB",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Prefeitura da UnB",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Restaurante": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Restaurante Universit\u00e1rio",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Restaurante Universit\u00e1rio",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Transportes": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Transportes",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Idiomas": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "UnB Idiomas",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Telefones": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Telefones \u00fateis",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Telefones UnB",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "\u00fateis": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Telefones \u00fateis",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "ADUnB": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "ADUnB",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "DCE": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "DCE",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Sintfub": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Sintfub",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Estudante": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "Estudante",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Estudante",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Estudante fique atento \u00e0s oportunidades ofertadas nos editais da DDSDAC",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Docente": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Docente",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Docente",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "T\u00e9cnico": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "T\u00e9cnico",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "T\u00e9cnico",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Destaques": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Destaques",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "CONSULTA": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "CONSULTA \u00c0 COMUNIDADE ACAD\u00caMICA",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "COMUNIDADE": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "CONSULTA \u00c0 COMUNIDADE ACAD\u00caMICA",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "CI\u00caNCIA E COMUNIDADE",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "ACAD\u00caMICA": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "CONSULTA \u00c0 COMUNIDADE ACAD\u00caMICA",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Registre": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Registre a sua opini\u00e3o e ajude a UnB a seguir avan\u00e7ando",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "opini\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "Registre a sua opini\u00e3o e ajude a UnB a seguir avan\u00e7ando",
                        [
                            3
                        ]
                    ],
                    [
                        "Encaminhe a sua opini\u00e3o sobre o funcionamento do Portal UnB",
                        [
                            3
                        ]
                    ],
                    [
                        "Clique no bot\u00e3o e d\u00ea a sua opini\u00e3o",
                        [
                            7
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "ajude": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Registre a sua opini\u00e3o e ajude a UnB a seguir avan\u00e7ando",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "seguir": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Registre a sua opini\u00e3o e ajude a UnB a seguir avan\u00e7ando",
                        [
                            9
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "avan\u00e7ando": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Registre a sua opini\u00e3o e ajude a UnB a seguir avan\u00e7ando",
                        [
                            10
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "ADES\u00c3O": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "SUA ADES\u00c3O \u00c9 FUNDAMENTAL",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "FUNDAMENTAL": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "SUA ADES\u00c3O \u00c9 FUNDAMENTAL",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Saiba": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Saiba como comunicar suspeitas e casos de covid-19 \u00e0 institui\u00e7\u00e3o",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Saiba Mais",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "comunicar": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Saiba como comunicar suspeitas e casos de covid-19 \u00e0 institui\u00e7\u00e3o",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "suspeitas": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Saiba como comunicar suspeitas e casos de covid-19 \u00e0 institui\u00e7\u00e3o",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "casos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Saiba como comunicar suspeitas e casos de covid-19 \u00e0 institui\u00e7\u00e3o",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "covid-19": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 5,
                "extracts": [
                    [
                        "Saiba como comunicar suspeitas e casos de covid-19 \u00e0 institui\u00e7\u00e3o",
                        [
                            7
                        ]
                    ],
                    [
                        "Use o Guardi\u00f5es da Sa\u00fade e seja parte da vigil\u00e2ncia ativa contra a covid-19 na UnB",
                        [
                            13
                        ]
                    ],
                    [
                        "Projetos da UnB contra a covid-19 est\u00e3o reunidos em portf\u00f3lio",
                        [
                            5
                        ]
                    ],
                    [
                        "Edital de fluxo cont\u00ednuo recebe projetos para combate \u00e0 covid-19",
                        [
                            9
                        ]
                    ],
                    [
                        "A pandemia da covid-19 no Brasil 600 mil vidas perdidas e milh\u00f5es de pessoas afetadas pelo v\u00edrus",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "institui\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Saiba como comunicar suspeitas e casos de covid-19 \u00e0 institui\u00e7\u00e3o",
                        [
                            9
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "gr\u00e1fica": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Arte gr\u00e1fica em cor roxa com os dizeres Covid-19 ueneb\u00ea em a\u00e7\u00e3o",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "cor": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Arte gr\u00e1fica em cor roxa com os dizeres Covid-19 ueneb\u00ea em a\u00e7\u00e3o",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "roxa": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Arte gr\u00e1fica em cor roxa com os dizeres Covid-19 ueneb\u00ea em a\u00e7\u00e3o",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "dizeres": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Arte gr\u00e1fica em cor roxa com os dizeres Covid-19 ueneb\u00ea em a\u00e7\u00e3o",
                        [
                            7
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Covid-19": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Arte gr\u00e1fica em cor roxa com os dizeres Covid-19 ueneb\u00ea em a\u00e7\u00e3o",
                        [
                            8
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "ueneb\u00ea": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Arte gr\u00e1fica em cor roxa com os dizeres Covid-19 ueneb\u00ea em a\u00e7\u00e3o",
                        [
                            9
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "a\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Arte gr\u00e1fica em cor roxa com os dizeres Covid-19 ueneb\u00ea em a\u00e7\u00e3o",
                        [
                            11
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "TODOS": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "TODOS CONTRA A PANDEMIA",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "CONTRA": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "TODOS CONTRA A PANDEMIA",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "PANDEMIA": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "TODOS CONTRA A PANDEMIA",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Reposit\u00f3rio": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Reposit\u00f3rio armazena informa\u00e7\u00f5es sobre projetos e produtos da UnB",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "armazena": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Reposit\u00f3rio armazena informa\u00e7\u00f5es sobre projetos e produtos da UnB",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "informa\u00e7\u00f5es": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Reposit\u00f3rio armazena informa\u00e7\u00f5es sobre projetos e produtos da UnB",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "projetos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "Reposit\u00f3rio armazena informa\u00e7\u00f5es sobre projetos e produtos da UnB",
                        [
                            4
                        ]
                    ],
                    [
                        "Est\u00e3o dispon\u00edveis os novos m\u00f3dulos do SIG para projetos",
                        [
                            8
                        ]
                    ],
                    [
                        "Edital de fluxo cont\u00ednuo recebe projetos para combate \u00e0 covid-19",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "produtos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Reposit\u00f3rio armazena informa\u00e7\u00f5es sobre projetos e produtos da UnB",
                        [
                            6
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Not\u00edcia": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Not\u00edcia Anterior",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Pr\u00f3xima Not\u00edcia",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Anterior": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Not\u00edcia Anterior",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Pr\u00f3xima": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Pr\u00f3xima Not\u00edcia",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Not\u00edcias": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Not\u00edcias",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Mais Not\u00edcias",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "THE": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "THE - ECONOMIAS EMERGENTES",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "-": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "THE - ECONOMIAS EMERGENTES",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "ECONOMIAS": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "THE - ECONOMIAS EMERGENTES",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "EMERGENTES": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "THE - ECONOMIAS EMERGENTES",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "ocupa": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "UnB ocupa 7 posi\u00e7\u00e3o entre federais aponta ranking",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "7": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "UnB ocupa 7 posi\u00e7\u00e3o entre federais aponta ranking",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "posi\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "UnB ocupa 7 posi\u00e7\u00e3o entre federais aponta ranking",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "federais": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "UnB ocupa 7 posi\u00e7\u00e3o entre federais aponta ranking",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "aponta": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "UnB ocupa 7 posi\u00e7\u00e3o entre federais aponta ranking",
                        [
                            6
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "ranking": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "UnB ocupa 7 posi\u00e7\u00e3o entre federais aponta ranking",
                        [
                            7
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "BRAS\u00cdLIA": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "EM BRAS\u00cdLIA",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Pesquisadoras": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Pesquisadoras registram on\u00e7a-pintada no Parque Nacional",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "registram": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Pesquisadoras registram on\u00e7a-pintada no Parque Nacional",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "on\u00e7a-pintada": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Pesquisadoras registram on\u00e7a-pintada no Parque Nacional",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Nacional": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Pesquisadoras registram on\u00e7a-pintada no Parque Nacional",
                        [
                            5
                        ]
                    ],
                    [
                        "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia por pesquisadores da UNB",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "MEIO": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "POR MEIO DE ARTIGO CIENT\u00cdFICO",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "ARTIGO": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "POR MEIO DE ARTIGO CIENT\u00cdFICO",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "CIENT\u00cdFICO": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "POR MEIO DE ARTIGO CIENT\u00cdFICO",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Revista": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Revista Darcy ganha destaque em colet\u00e2nea internacional",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Darcy": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 4,
                "extracts": [
                    [
                        "Revista Darcy ganha destaque em colet\u00e2nea internacional",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Comiss\u00e3o do Plano Diretor discute integra\u00e7\u00e3o do campus Darcy Ribeiro",
                        [
                            8
                        ]
                    ],
                    [
                        "Um rol\u00ea no Campus Darcy",
                        [
                            4
                        ]
                    ],
                    [
                        "Universit\u00e1rio Darcy Ribeiro",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "ganha": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Revista Darcy ganha destaque em colet\u00e2nea internacional",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "destaque": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Revista Darcy ganha destaque em colet\u00e2nea internacional",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "colet\u00e2nea": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Revista Darcy ganha destaque em colet\u00e2nea internacional",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "internacional": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Revista Darcy ganha destaque em colet\u00e2nea internacional",
                        [
                            6
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "PUBLICA\u00c7\u00c3O": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "PUBLICA\u00c7\u00c3O DO COES",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "COES": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "PUBLICA\u00c7\u00c3O DO COES",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Comit\u00ea": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Comit\u00ea emite nota t\u00e9cnica sobre momento da pandemia no DF",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "emite": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Comit\u00ea emite nota t\u00e9cnica sobre momento da pandemia no DF",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Reitoria emite nota \u00e0 comunidade sobre a retomada das atividades presenciais",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "nota": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Comit\u00ea emite nota t\u00e9cnica sobre momento da pandemia no DF",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Reitoria emite nota \u00e0 comunidade sobre a retomada das atividades presenciais",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "t\u00e9cnica": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Comit\u00ea emite nota t\u00e9cnica sobre momento da pandemia no DF",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "momento": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Comit\u00ea emite nota t\u00e9cnica sobre momento da pandemia no DF",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "pandemia": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Comit\u00ea emite nota t\u00e9cnica sobre momento da pandemia no DF",
                        [
                            7
                        ]
                    ],
                    [
                        "A pandemia da covid-19 no Brasil 600 mil vidas perdidas e milh\u00f5es de pessoas afetadas pelo v\u00edrus",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "DF": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Comit\u00ea emite nota t\u00e9cnica sobre momento da pandemia no DF",
                        [
                            9
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "INCLUS\u00c3O": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "INCLUS\u00c3O",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Guia": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "Guia orienta promo\u00e7\u00e3o de acessibilidade no ensino remoto",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Guia de Biosseguran\u00e7a \u00cdcone",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Guia de Biosseguran\u00e7a",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "orienta": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Guia orienta promo\u00e7\u00e3o de acessibilidade no ensino remoto",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "promo\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Guia orienta promo\u00e7\u00e3o de acessibilidade no ensino remoto",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "acessibilidade": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Guia orienta promo\u00e7\u00e3o de acessibilidade no ensino remoto",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "ensino": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Guia orienta promo\u00e7\u00e3o de acessibilidade no ensino remoto",
                        [
                            6
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "remoto": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Guia orienta promo\u00e7\u00e3o de acessibilidade no ensino remoto",
                        [
                            7
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "SIGAA": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "SIGAA E SIPAC",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "SIGAA",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "SIGAA",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "SIPAC": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "SIGAA E SIPAC",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "SIPAC",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "SIPAC",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Est\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Est\u00e3o dispon\u00edveis os novos m\u00f3dulos do SIG para projetos",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "dispon\u00edveis": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Est\u00e3o dispon\u00edveis os novos m\u00f3dulos do SIG para projetos",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "novos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Est\u00e3o dispon\u00edveis os novos m\u00f3dulos do SIG para projetos",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "m\u00f3dulos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Est\u00e3o dispon\u00edveis os novos m\u00f3dulos do SIG para projetos",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "SIG": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Est\u00e3o dispon\u00edveis os novos m\u00f3dulos do SIG para projetos",
                        [
                            6
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Encaminhe": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Encaminhe a sua opini\u00e3o sobre o funcionamento do Portal UnB",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "funcionamento": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Encaminhe a sua opini\u00e3o sobre o funcionamento do Portal UnB",
                        [
                            6
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Elogios": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Elogios e sugest\u00f5es",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "sugest\u00f5es": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Elogios e sugest\u00f5es",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Reclama\u00e7\u00f5es": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Reclama\u00e7\u00f5es",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Outros": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Outros",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Nome": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Nome ",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 7,
                "extracts": [
                    [
                        "Nome ",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Email ",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Opini\u00e3o ",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Tipo ",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        " Campos obrigat\u00f3rios",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Captcha ",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "COVID-19 ",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Email": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Email ",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Opini\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Opini\u00e3o ",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Tipo": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Tipo ",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Campos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        " Campos obrigat\u00f3rios",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "obrigat\u00f3rios": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        " Campos obrigat\u00f3rios",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Captcha": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Captcha ",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Voc\u00ea": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Voc\u00ea percebeu que o nosso",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "percebeu": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Voc\u00ea percebeu que o nosso",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "portal": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "portal est\u00e1 de cara nova",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "cara": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "portal est\u00e1 de cara nova",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "nova": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "portal est\u00e1 de cara nova",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "intuitivo": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Est\u00e1 mais intuitivo e f\u00e1cil de navegar",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "f\u00e1cil": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Est\u00e1 mais intuitivo e f\u00e1cil de navegar",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "navegar": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Est\u00e1 mais intuitivo e f\u00e1cil de navegar",
                        [
                            6
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Queremos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Queremos sua contribui\u00e7\u00e3o para continuar o",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "contribui\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Queremos sua contribui\u00e7\u00e3o para continuar o",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "continuar": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Queremos sua contribui\u00e7\u00e3o para continuar o",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "processo": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "processo de desenvolvimento do Portal",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "desenvolvimento": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "processo de desenvolvimento do Portal",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Clique": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Clique no bot\u00e3o e d\u00ea a sua opini\u00e3o",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "bot\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Clique no bot\u00e3o e d\u00ea a sua opini\u00e3o",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Sobre": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Sobre o Portal",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "N\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "N\u00e3o mostrar mais essa mensagem",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "mostrar": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "N\u00e3o mostrar mais essa mensagem",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "mensagem": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "N\u00e3o mostrar mais essa mensagem",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "CI\u00caNCIA": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "UnB CI\u00caNCIA",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnB CI\u00caNCIA",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "CI\u00caNCIA E COMUNIDADE",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "DARCY": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "DARCY",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "DARCY",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "HOJE": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "UnB HOJE",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnB HOJE",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "J\u00c1 CONTRIBUIU HOJE",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "GABINETE": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "GABINETE INFORMA",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "GABINETE INFORMA",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "INFORMA": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "GABINETE INFORMA",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "GABINETE INFORMA",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "J\u00c1": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "J\u00c1 CONTRIBUIU HOJE",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "CONTRIBUIU": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "J\u00c1 CONTRIBUIU HOJE",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Use": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Use o Guardi\u00f5es da Sa\u00fade e seja parte da vigil\u00e2ncia ativa contra a covid-19 na UnB",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Guardi\u00f5es": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Use o Guardi\u00f5es da Sa\u00fade e seja parte da vigil\u00e2ncia ativa contra a covid-19 na UnB",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "parte": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Use o Guardi\u00f5es da Sa\u00fade e seja parte da vigil\u00e2ncia ativa contra a covid-19 na UnB",
                        [
                            7
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "vigil\u00e2ncia": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Use o Guardi\u00f5es da Sa\u00fade e seja parte da vigil\u00e2ncia ativa contra a covid-19 na UnB",
                        [
                            9
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "ativa": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Use o Guardi\u00f5es da Sa\u00fade e seja parte da vigil\u00e2ncia ativa contra a covid-19 na UnB",
                        [
                            10
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "contra": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Use o Guardi\u00f5es da Sa\u00fade e seja parte da vigil\u00e2ncia ativa contra a covid-19 na UnB",
                        [
                            11
                        ]
                    ],
                    [
                        "Projetos da UnB contra a covid-19 est\u00e3o reunidos em portf\u00f3lio",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "INFRAESTRUTURA": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "INFRAESTRUTURA",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Comiss\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Comiss\u00e3o do Plano Diretor discute integra\u00e7\u00e3o do campus Darcy Ribeiro",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Plano": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "Comiss\u00e3o do Plano Diretor discute integra\u00e7\u00e3o do campus Darcy Ribeiro",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Plano de Retomada das Atividades \u00cdcone",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Plano de Retomada das Atividades",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Diretor": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Comiss\u00e3o do Plano Diretor discute integra\u00e7\u00e3o do campus Darcy Ribeiro",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "discute": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Comiss\u00e3o do Plano Diretor discute integra\u00e7\u00e3o do campus Darcy Ribeiro",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "integra\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Comiss\u00e3o do Plano Diretor discute integra\u00e7\u00e3o do campus Darcy Ribeiro",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "campus": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Comiss\u00e3o do Plano Diretor discute integra\u00e7\u00e3o do campus Darcy Ribeiro",
                        [
                            7
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Ribeiro": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Comiss\u00e3o do Plano Diretor discute integra\u00e7\u00e3o do campus Darcy Ribeiro",
                        [
                            9
                        ]
                    ],
                    [
                        "Universit\u00e1rio Darcy Ribeiro",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "ESCLARECIMENTO": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "ESCLARECIMENTO",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Reitoria": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Reitoria emite nota \u00e0 comunidade sobre a retomada das atividades presenciais",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Reitoria",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "comunidade": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Reitoria emite nota \u00e0 comunidade sobre a retomada das atividades presenciais",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "retomada": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Reitoria emite nota \u00e0 comunidade sobre a retomada das atividades presenciais",
                        [
                            7
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "atividades": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Reitoria emite nota \u00e0 comunidade sobre a retomada das atividades presenciais",
                        [
                            9
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "presenciais": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Reitoria emite nota \u00e0 comunidade sobre a retomada das atividades presenciais",
                        [
                            10
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "ASSIST\u00caNCIA": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "ESTUDANTIL": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "fique": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Estudante fique atento \u00e0s oportunidades ofertadas nos editais da DDSDAC",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "atento": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Estudante fique atento \u00e0s oportunidades ofertadas nos editais da DDSDAC",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "oportunidades": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Estudante fique atento \u00e0s oportunidades ofertadas nos editais da DDSDAC",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "ofertadas": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Estudante fique atento \u00e0s oportunidades ofertadas nos editais da DDSDAC",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "editais": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Estudante fique atento \u00e0s oportunidades ofertadas nos editais da DDSDAC",
                        [
                            7
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "DDSDAC": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Estudante fique atento \u00e0s oportunidades ofertadas nos editais da DDSDAC",
                        [
                            9
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "BUSCA": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "EM BUSCA DE FINANCIAMENTO",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "FINANCIAMENTO": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "EM BUSCA DE FINANCIAMENTO",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Projetos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Projetos da UnB contra a covid-19 est\u00e3o reunidos em portf\u00f3lio",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "est\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Projetos da UnB contra a covid-19 est\u00e3o reunidos em portf\u00f3lio",
                        [
                            6
                        ]
                    ],
                    [
                        "Cientistas brasileiros est\u00e3o desenvolvendo medicamentos importantes para combater diversos tipos de doen\u00e7a",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "reunidos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Projetos da UnB contra a covid-19 est\u00e3o reunidos em portf\u00f3lio",
                        [
                            7
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "portf\u00f3lio": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Projetos da UnB contra a covid-19 est\u00e3o reunidos em portf\u00f3lio",
                        [
                            9
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Edital": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Edital de fluxo cont\u00ednuo recebe projetos para combate \u00e0 covid-19",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "fluxo": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Edital de fluxo cont\u00ednuo recebe projetos para combate \u00e0 covid-19",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "cont\u00ednuo": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Edital de fluxo cont\u00ednuo recebe projetos para combate \u00e0 covid-19",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "recebe": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Edital de fluxo cont\u00ednuo recebe projetos para combate \u00e0 covid-19",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "combate": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Edital de fluxo cont\u00ednuo recebe projetos para combate \u00e0 covid-19",
                        [
                            7
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "not\u00edcias": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Mais not\u00edcias",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Bot\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Bot\u00e3o UnBAgenda",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "UnBAgenda": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Bot\u00e3o UnBAgenda",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Eventos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Eventos",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Eventos",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Cursos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Cursos",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Cursos",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Sele\u00e7\u00f5es": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Sele\u00e7\u00f5es",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Sele\u00e7\u00f5es",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Defesas": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Defesas",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Defesas",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Informes": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Informes Administrativos",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Informes Administrativos",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Administrativos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Informes Administrativos",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Informes Administrativos",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Im\u00f3veis": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Im\u00f3veis UnB \u00cdcone",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Im\u00f3veis",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "\u00cdcone": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 4,
                "extracts": [
                    [
                        "Im\u00f3veis UnB \u00cdcone",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Plano de Retomada das Atividades \u00cdcone",
                        [
                            5
                        ]
                    ],
                    [
                        "Guia de Biosseguran\u00e7a \u00cdcone",
                        [
                            3
                        ]
                    ],
                    [
                        "\u00cdcone UnB Mais Artigos",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Fa\u00e7a": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Fa\u00e7a sua Doa\u00e7\u00e3o",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Doa\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Fa\u00e7a sua Doa\u00e7\u00e3o",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "A\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "UnB em A\u00e7\u00e3o",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Retomada": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Plano de Retomada das Atividades \u00cdcone",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Plano de Retomada das Atividades",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Atividades": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Plano de Retomada das Atividades \u00cdcone",
                        [
                            4
                        ]
                    ],
                    [
                        "Plano de Retomada das Atividades",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Biosseguran\u00e7a": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Guia de Biosseguran\u00e7a \u00cdcone",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Guia de Biosseguran\u00e7a",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "R\u00e1pido": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Acesso R\u00e1pido a Servi\u00e7os",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Aprender": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Aprender UnB",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Aprender UnB",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Estudantil": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Assist\u00eancia Estudantil",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Assist\u00eancia Estudantil",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Marca": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "Marca UnB",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Marca UnB",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Marca UnB",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Avalia\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Avalia\u00e7\u00e3o Institucional",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Avalia\u00e7\u00e3o Institucional",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Peticionamento": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Peticionamento Eletr\u00f4nico",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Peticionamento Eletr\u00f4nico",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Eletr\u00f4nico": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "Peticionamento Eletr\u00f4nico",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Peticionamento Eletr\u00f4nico",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Calend\u00e1rio": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Calend\u00e1rio Acad\u00eamico",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Calend\u00e1rio Acad\u00eamico",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Acad\u00eamico": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "Calend\u00e1rio Acad\u00eamico",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Calend\u00e1rio Acad\u00eamico",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Acad\u00eamico",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Card\u00e1pio": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Card\u00e1pio RU",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Card\u00e1pio RU",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "RU": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Card\u00e1pio RU",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Card\u00e1pio RU",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "SIGRH": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "SIGRH",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "SIGRH",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Diploma": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Diploma Digital",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Diploma Digital",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Digital": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Diploma Digital",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Diploma Digital",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Artigos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Artigos",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "\u00cdcone UnB Mais Artigos",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Yara": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Yara Helena de Carvalho Paiva",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Yara Helena de Carvalho Paiva",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Helena": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Yara Helena de Carvalho Paiva",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Yara Helena de Carvalho Paiva",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Carvalho": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Yara Helena de Carvalho Paiva",
                        [
                            3
                        ]
                    ],
                    [
                        "Yara Helena de Carvalho Paiva",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Paiva": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Yara Helena de Carvalho Paiva",
                        [
                            4
                        ]
                    ],
                    [
                        "Yara Helena de Carvalho Paiva",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "21102021": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "21102021",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Terapia": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Terapia ocupacional e o c\u00e2ncer de mama",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "ocupacional": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Terapia ocupacional e o c\u00e2ncer de mama",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "c\u00e2ncer": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Terapia ocupacional e o c\u00e2ncer de mama",
                        [
                            4
                        ]
                    ],
                    [
                        "Detec\u00e7\u00e3o precoce \u00e9 o melhor caminho para vencer o c\u00e2ncer de mama",
                        [
                            9
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "mama": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "Terapia ocupacional e o c\u00e2ncer de mama",
                        [
                            6
                        ]
                    ],
                    [
                        "C\u00e2ncer de mama al\u00e9m do Outubro Rosa",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Detec\u00e7\u00e3o precoce \u00e9 o melhor caminho para vencer o c\u00e2ncer de mama",
                        [
                            11
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Liana": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Liana Z T Junqueira eRafaela P Marques",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Liana Z T Junqueira eRafaela P Marques",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Z": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Liana Z T Junqueira eRafaela P Marques",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Liana Z T Junqueira eRafaela P Marques",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "T": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Liana Z T Junqueira eRafaela P Marques",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Liana Z T Junqueira eRafaela P Marques",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Junqueira": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Liana Z T Junqueira eRafaela P Marques",
                        [
                            3
                        ]
                    ],
                    [
                        "Liana Z T Junqueira eRafaela P Marques",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "eRafaela": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Liana Z T Junqueira eRafaela P Marques",
                        [
                            4
                        ]
                    ],
                    [
                        "Liana Z T Junqueira eRafaela P Marques",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "P": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Liana Z T Junqueira eRafaela P Marques",
                        [
                            5
                        ]
                    ],
                    [
                        "Liana Z T Junqueira eRafaela P Marques",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Marques": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Liana Z T Junqueira eRafaela P Marques",
                        [
                            6
                        ]
                    ],
                    [
                        "Liana Z T Junqueira eRafaela P Marques",
                        [
                            6
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "20102021": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "20102021",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Outubro": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Outubro Rosa entre os meses cinzentos da desigualdade no Brasil",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "C\u00e2ncer de mama al\u00e9m do Outubro Rosa",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Rosa": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Outubro Rosa entre os meses cinzentos da desigualdade no Brasil",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "C\u00e2ncer de mama al\u00e9m do Outubro Rosa",
                        [
                            6
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "meses": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Outubro Rosa entre os meses cinzentos da desigualdade no Brasil",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "cinzentos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Outubro Rosa entre os meses cinzentos da desigualdade no Brasil",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "desigualdade": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Outubro Rosa entre os meses cinzentos da desigualdade no Brasil",
                        [
                            7
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Brasil": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "Outubro Rosa entre os meses cinzentos da desigualdade no Brasil",
                        [
                            9
                        ]
                    ],
                    [
                        "Mudan\u00e7a do clima j\u00e1 \u00e9 um desafio para o Brasil",
                        [
                            9
                        ]
                    ],
                    [
                        "A pandemia da covid-19 no Brasil 600 mil vidas perdidas e milh\u00f5es de pessoas afetadas pelo v\u00edrus",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Pollyanna": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Pollyanna Dornelas Pereira",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Pollyanna Dornelas Pereira",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Dornelas": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Pollyanna Dornelas Pereira",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Pollyanna Dornelas Pereira",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Pereira": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Pollyanna Dornelas Pereira",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Pollyanna Dornelas Pereira",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "19102021": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "19102021",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "C\u00e2ncer": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "C\u00e2ncer de mama al\u00e9m do Outubro Rosa",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "al\u00e9m": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "C\u00e2ncer de mama al\u00e9m do Outubro Rosa",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Ludmila": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Ludmila Thommen Teles",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Ludmila Thommen Teles",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Thommen": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Ludmila Thommen Teles",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Ludmila Thommen Teles",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Teles": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Ludmila Thommen Teles",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Ludmila Thommen Teles",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "18102021": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "18102021",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Detec\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Detec\u00e7\u00e3o precoce \u00e9 o melhor caminho para vencer o c\u00e2ncer de mama",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "precoce": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Detec\u00e7\u00e3o precoce \u00e9 o melhor caminho para vencer o c\u00e2ncer de mama",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "melhor": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Detec\u00e7\u00e3o precoce \u00e9 o melhor caminho para vencer o c\u00e2ncer de mama",
                        [
                            4
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnB \u00e9 a melhor colocada brasileira em campeonato de programa\u00e7\u00e3o",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "caminho": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Detec\u00e7\u00e3o precoce \u00e9 o melhor caminho para vencer o c\u00e2ncer de mama",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "vencer": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Detec\u00e7\u00e3o precoce \u00e9 o melhor caminho para vencer o c\u00e2ncer de mama",
                        [
                            7
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Catarina": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Catarina de Almeida Santos",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Catarina de Almeida Santos",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Almeida": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Catarina de Almeida Santos",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Catarina de Almeida Santos",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Santos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Catarina de Almeida Santos",
                        [
                            3
                        ]
                    ],
                    [
                        "Catarina de Almeida Santos",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "15102021": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "15102021",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "professoras": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Carta \u00e0s professoras e aos professores",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "professores": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Carta \u00e0s professoras e aos professores",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Mercedes": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Mercedes Bustamante",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Mercedes Bustamante",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Bustamante": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Mercedes Bustamante",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Mercedes Bustamante",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "13102021": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "13102021",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "13102021 1110",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Mudan\u00e7a": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Mudan\u00e7a do clima j\u00e1 \u00e9 um desafio para o Brasil",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "clima": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Mudan\u00e7a do clima j\u00e1 \u00e9 um desafio para o Brasil",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "j\u00e1": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Mudan\u00e7a do clima j\u00e1 \u00e9 um desafio para o Brasil",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "desafio": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Mudan\u00e7a do clima j\u00e1 \u00e9 um desafio para o Brasil",
                        [
                            6
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Eduardo": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Eduardo Oliveira Soares",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Eduardo Oliveira Soares",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Oliveira": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Eduardo Oliveira Soares",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Eduardo Oliveira Soares",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Soares": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Eduardo Oliveira Soares",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Eduardo Oliveira Soares",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "11102021": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "11102021",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "rol\u00ea": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Um rol\u00ea no Campus Darcy",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Campus": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 3,
                "extracts": [
                    [
                        "Um rol\u00ea no Campus Darcy",
                        [
                            3
                        ]
                    ],
                    [
                        "Campus Virtual",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Campus",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Michelle": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Michelle Fernandez",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Michelle Fernandez",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Fernandez": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Michelle Fernandez",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Michelle Fernandez",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "08102021": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "08102021",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "08102021",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "600": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "A pandemia da covid-19 no Brasil 600 mil vidas perdidas e milh\u00f5es de pessoas afetadas pelo v\u00edrus",
                        [
                            6
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "mil": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "A pandemia da covid-19 no Brasil 600 mil vidas perdidas e milh\u00f5es de pessoas afetadas pelo v\u00edrus",
                        [
                            7
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "vidas": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "A pandemia da covid-19 no Brasil 600 mil vidas perdidas e milh\u00f5es de pessoas afetadas pelo v\u00edrus",
                        [
                            8
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "perdidas": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "A pandemia da covid-19 no Brasil 600 mil vidas perdidas e milh\u00f5es de pessoas afetadas pelo v\u00edrus",
                        [
                            9
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "milh\u00f5es": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "A pandemia da covid-19 no Brasil 600 mil vidas perdidas e milh\u00f5es de pessoas afetadas pelo v\u00edrus",
                        [
                            11
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "pessoas": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "A pandemia da covid-19 no Brasil 600 mil vidas perdidas e milh\u00f5es de pessoas afetadas pelo v\u00edrus",
                        [
                            13
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "afetadas": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "A pandemia da covid-19 no Brasil 600 mil vidas perdidas e milh\u00f5es de pessoas afetadas pelo v\u00edrus",
                        [
                            14
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "v\u00edrus": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "A pandemia da covid-19 no Brasil 600 mil vidas perdidas e milh\u00f5es de pessoas afetadas pelo v\u00edrus",
                        [
                            16
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Aldo": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Aldo Paviani",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Aldo Paviani",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Paviani": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Aldo Paviani",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Aldo Paviani",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "chuva": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Quando a chuva chegar",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "chegar": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Quando a chuva chegar",
                        [
                            3
                        ]
                    ],
                    [
                        "Como chegar",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Pio": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Pio Penna Filho",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Pio Penna Filho",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Penna": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Pio Penna Filho",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Pio Penna Filho",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Filho": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Pio Penna Filho",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Pio Penna Filho",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "06102021": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "06102021",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "mundo": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "O mundo p\u00f3s-pandemia",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "p\u00f3s-pandemia": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "O mundo p\u00f3s-pandemia",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "artigos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Mais artigos",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "M\u00cdDIA": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "UnB NA M\u00cdDIA",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "17102021": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "17102021 0610",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "0610": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "17102021 0610",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Cientistas": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Cientistas brasileiros est\u00e3o desenvolvendo medicamentos importantes para combater diversos tipos de doen\u00e7a",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "brasileiros": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Cientistas brasileiros est\u00e3o desenvolvendo medicamentos importantes para combater diversos tipos de doen\u00e7a",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "desenvolvendo": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Cientistas brasileiros est\u00e3o desenvolvendo medicamentos importantes para combater diversos tipos de doen\u00e7a",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "medicamentos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Cientistas brasileiros est\u00e3o desenvolvendo medicamentos importantes para combater diversos tipos de doen\u00e7a",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "importantes": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Cientistas brasileiros est\u00e3o desenvolvendo medicamentos importantes para combater diversos tipos de doen\u00e7a",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "combater": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Cientistas brasileiros est\u00e3o desenvolvendo medicamentos importantes para combater diversos tipos de doen\u00e7a",
                        [
                            7
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "diversos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Cientistas brasileiros est\u00e3o desenvolvendo medicamentos importantes para combater diversos tipos de doen\u00e7a",
                        [
                            8
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "tipos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Cientistas brasileiros est\u00e3o desenvolvendo medicamentos importantes para combater diversos tipos de doen\u00e7a",
                        [
                            9
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "doen\u00e7a": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Cientistas brasileiros est\u00e3o desenvolvendo medicamentos importantes para combater diversos tipos de doen\u00e7a",
                        [
                            11
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "16102021": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "16102021 0410",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "0410": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "16102021 0410",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "On\u00e7a-pintada": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia por pesquisadores da UNB",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "registrada": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia por pesquisadores da UNB",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "pesquisadores": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia por pesquisadores da UNB",
                        [
                            9
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "UNB": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia por pesquisadores da UNB",
                        [
                            11
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "1110": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "13102021 1110",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "colocada": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "UnB \u00e9 a melhor colocada brasileira em campeonato de programa\u00e7\u00e3o",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "brasileira": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "UnB \u00e9 a melhor colocada brasileira em campeonato de programa\u00e7\u00e3o",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "campeonato": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "UnB \u00e9 a melhor colocada brasileira em campeonato de programa\u00e7\u00e3o",
                        [
                            7
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "programa\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "UnB \u00e9 a melhor colocada brasileira em campeonato de programa\u00e7\u00e3o",
                        [
                            9
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Agenda": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Agenda da Reitora",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Reitora": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Agenda da Reitora",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Doa\u00e7\u00f5es": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Doa\u00e7\u00f5es",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Galeria": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Galeria de Imagens Flickr UnB Oficial",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Imagens": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Galeria de Imagens Flickr UnB Oficial",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Flickr": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Galeria de Imagens Flickr UnB Oficial",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Oficial": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 4,
                "extracts": [
                    [
                        "Galeria de Imagens Flickr UnB Oficial",
                        [
                            5
                        ]
                    ],
                    [
                        "Facebook UnB Oficial",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Instagram UnB Oficial",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Twitter UnB Oficial",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Facebook": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Facebook UnB Oficial",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Instagram": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Instagram UnB Oficial",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Twitter": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Twitter UnB Oficial",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Sistema": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Sistema Integrado de Gest\u00e3o",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Integrado": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Sistema Integrado de Gest\u00e3o",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Gest\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Sistema Integrado de Gest\u00e3o",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Informa\u00e7\u00f5es": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "UnBTV": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 7,
                "extracts": [
                    [
                        "UnBTV",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Menu UnBTV",
                        [
                            1
                        ]
                    ],
                    [
                        "Site da UnBTV",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Site da UnBTV",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnBTV no YouTube",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnBTV no YouTube",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnBTV",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Menu": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Menu UnBTV",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Site": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Site da UnBTV",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Site da UnBTV",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Contatos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Contatos",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Contatos",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "YouTube": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "UnBTV no YouTube",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "UnBTV no YouTube",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Virtual": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Campus Virtual",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Hist\u00f3ria": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Hist\u00f3ria da UnB",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "n\u00fameros": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "UnB em n\u00fameros",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Conhe\u00e7a": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Conhe\u00e7a os campi",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Estatuto": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Estatuto e Regimento",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Regimento": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Estatuto e Regimento",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Vice-Reitoria": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Vice-Reitoria",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Conselhos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Conselhos e c\u00e2maras",
                        [
                            0
                        ]
                    ],
                    [
                        "Resolu\u00e7\u00f5es dos Conselhos Superiores",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "c\u00e2maras": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Conselhos e c\u00e2maras",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Resolu\u00e7\u00f5es": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Resolu\u00e7\u00f5es dos Conselhos Superiores",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Superiores": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Resolu\u00e7\u00f5es dos Conselhos Superiores",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Decanatos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Decanatos",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Secretarias": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Secretarias",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Faculdades": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Faculdades",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Institutos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Institutos",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Centros": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Centros",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Arquivo": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Arquivo Central",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Equipe": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Equipe de Tratamento e Resposta a Incidentes Cibern\u00e9ticos",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Tratamento": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Equipe de Tratamento e Resposta a Incidentes Cibern\u00e9ticos",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Resposta": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Equipe de Tratamento e Resposta a Incidentes Cibern\u00e9ticos",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Incidentes": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Equipe de Tratamento e Resposta a Incidentes Cibern\u00e9ticos",
                        [
                            6
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Cibern\u00e9ticos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Equipe de Tratamento e Resposta a Incidentes Cibern\u00e9ticos",
                        [
                            7
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Comunica\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Comunica\u00e7\u00e3o",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Atendimento": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Atendimento a jornalistas",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "jornalistas": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Atendimento a jornalistas",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Secom": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Fale com a Secom",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Canais": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Canais oficiais",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "oficiais": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Canais oficiais",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Campanha": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Campanha Institucional 2021",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "2021": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Campanha Institucional 2021",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Bras\u00edlia-DFCEP": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Bras\u00edlia-DFCEP 70910-900",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "70910-900": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Bras\u00edlia-DFCEP 70910-900",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Copyright2021": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Copyright2021",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Todos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Todos os direitos reservados",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "direitos": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Todos os direitos reservados",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "reservados": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Todos os direitos reservados",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Melhor": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Melhor visualizado nos navegadores Google Chrome e Mozilla Firefox",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "visualizado": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Melhor visualizado nos navegadores Google Chrome e Mozilla Firefox",
                        [
                            1
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "navegadores": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Melhor visualizado nos navegadores Google Chrome e Mozilla Firefox",
                        [
                            3
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Google": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Melhor visualizado nos navegadores Google Chrome e Mozilla Firefox",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Chrome": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Melhor visualizado nos navegadores Google Chrome e Mozilla Firefox",
                        [
                            5
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Mozilla": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Melhor visualizado nos navegadores Google Chrome e Mozilla Firefox",
                        [
                            7
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Firefox": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Melhor visualizado nos navegadores Google Chrome e Mozilla Firefox",
                        [
                            8
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Informa\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 2,
                "extracts": [
                    [
                        "Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o",
                        [
                            2
                        ]
                    ],
                    [
                        "Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "OUVIDORIA": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "OUVIDORIA",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Transpar\u00eancia": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Transpar\u00eancia e Presta\u00e7\u00e3o de Contas",
                        [
                            0
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Presta\u00e7\u00e3o": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Transpar\u00eancia e Presta\u00e7\u00e3o de Contas",
                        [
                            2
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    },
    "Contas": {
        "pages": {
            "https://www.unb.br/": {
                "ocurrences": 1,
                "extracts": [
                    [
                        "Transpar\u00eancia e Presta\u00e7\u00e3o de Contas",
                        [
                            4
                        ]
                    ]
                ]
            }
        }
    }
}